彈爺世界第一

異界王：凱亞斯拉係天下無敵㗎
彈爺：我就係鍾意佢天下無敵

咁多代bs卡最鍾意就係星座編

當年激霸彈嗰場最終戰應該算係咁多代以黎數一數二有質素嘅battle，唔係好似星座編咁鬥加bp，而係用戰術避開幻羅星龍嘅超高bp再破壞異界王

個場戰鬥真係好好J
絕望>有希望>再一次陷入危機>原來係為反擊而舖路

幻羅星龍屈激突+超回復
細個睇嗰陣覺得有冇咁無賴啊 點打贏啊屌

最中意佢嗰概念，唔係單純硬碰硬鬥大隻，而係就算你幾屈機幾勁都好，我照樣可以用卡效配合黎打敗你

flash時間，我用飛翼靴

前一集女主先返黎之後彈爺就最終戰奇妙地香左（？），睇到好鬱悶

買咗一副sd51想試下砌卡組

隻spirit 撞到個發射台故障，彈爺返唔到去
然後佢意識到發揮12宮X稀有嘅力量唔會冇代價
彈爺就成為咗儀式嘅祭品好似係

第一師

今彈光導正式收左皮喎

咁...咁我收藏算

唔係完全玩唔到既
如果你圍內有朋友玩其實可以
但如果出卡舖玩 你要expect7成人係渣主流deck 只有大約3成人係渣次一級/合作

利申:有一副光導 始終童年回憶 寧願收藏都唔平放

我個副好似叫超星係咪都係屬於光導
一開始都係為買個回憶啫冇諗住話打比賽攞冠軍
因為bs卡係舊卡幾勁都唔會夠新卡勁
冇呢個財力去追唔知其他遊戲卡係咪都係咁
你就好啦有副光導星座篇啲卡真係好靚

超星如果貴砌其實仲係主流
日本d卡舖比賽長期有席位 不過真係好貴(~1500-1800)
平砌就可以好平(~200) 已經夠打哂最top以外果d

師兄邊度搵啲deck返嚟
我係喺yt搵到幾個只係幫副基deck改咗少少
然後日本官網唔識睇日文要逐個逐個㩒

都係不外乎twitter facebook同youtube

入黎前，仲諗緊馬神彈定空操彈馬

都係馬神突破好睇

一講突破就嬲
落公園玩俾人偷咗張齊格益力多

51係撚光導 超星仲有得打架好冇

有錢就落永遠絆彈爺創界地 450-500@1

師兄你有冇頭緒點改